呢隻臭雞,日日出片聲討我地

有無辦法搞鳩佢?

少人睇佢自然就會冇引啦
貼咩佢條link出嚟引人click入去

狗屎垃圾就咪7理啦

街口隻狗痾爛屎
都理咩？
無視佢

這麼羞的妞

block埋你 冇腦
貼佢條link都係想幫佢拎click rate姐

做乜鳩
燈柱下面見到狗屎你會唔會特登踩落去然後同其他人講呢度有屎